會唔會試下彩色戰隊和你shop

集思廣益 大家有無諗法去應對班狗尻拉 和你shop形式一定要改善

宜家便衣狗無衝突情況下都尻拉黑衫情況 會唔會試下真街坊裝行 混入真正嘅行街港豬同藍絲 入商場嘅藍店淨坐 好似之前元氣咁 令到便衣狗無咁易起衝突拉人 同埋藍店又吹我地唔漲

大家有無諗法去應對班狗尻拉

1/10

2/10

和你shop 係咪應該要集中係某幾間商場？

3/10

不嬲都彩色戰隊去Shop

港豬Look

4/10

5/10

係要 colourbloc
如有行動，唔好太多pattern 大易捉(cctv)
三四款common深色就得，仲要一定係黑褲唔好太多配答

全黑就太揚
黑褲就，周街都係

好多都blackbloc成為班狗目標

係 一定要混入到港豬同藍絲入面

冇成就感呀!!

所以咪畀人拉咁多囉。

係商場一大群人行好易比班便衣狗認
會唔會試下直程係元氣/美心/藍店坐住等？
我係食客嚟㗎

一齊傾下一定要搵方法改善

6/10

7/10

8/10

推

9/10

彩色和你shop

黃色經濟圈的障礙

10/10

其實和你shop唔洗裝修
一齊彩色入去叫下口號班狗就會黎
商場落閘就走

係 彩色戰隊令班狗無從入手

今日有捉唔係黑衫嘅人

認同 blackbloc唔適合商場用
成身都要好common 仲係要既定common
深藍深灰深綠 加黑褲

同埋個人覺得搞商場內嘅藍店係十成冇得走
如果真係可以be water 搞完街鋪會易啲走

港豬look

直頭唔需要集合??

所以試下直接係美心/元氣坐住等？
拉大隊齋行好易成為班狗目標

坐下坐下自然多人㗎啦
根本唔需要相認添

不嬲都係著彩色
做野就笠多件深色風嬲 一除就係
再帶多件出街衫

唔行點令商場關閉？做唔到當衫和理shop目的？

唔搞藍店
我只係坐 最多叫杯檸水坐成日有無得諗

商場藍店唔使搞

搞人餐具好冇用，佢地唔洗都會比番客用，又會比狗咬
係門口賀佢就夠

紅店裝修最緊要走到
手足安全最重要

但要混入港豬藍絲先減少被尻拉
有無方法

戀戰

見到黑警係一樓
我去二樓

要查 我舉高雙手比佢查

唔走唔跑唔鬧

目的係關場

越多黑警越好

要超級和平

呢個會好啲
但嗰班商家一定好快會set用餐時間或者最低消費
長遠嚟講都係唔得

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

推呢個

呢個門檻好低 唔洗後生仔做都得
希望可以吸翻多啲中年和理非去做
我媽媽好輪盡成日會倒瀉杯咖啡

方便啲狗事後拉番？
on.9
拉

最後嗰句

真係 睇下銀行街鋪俾人搞完圍晒板幾好
手足又多數走到
商場內藍紅店唯有靠黃色經濟圈捱死佢
同埋 真心 啲狗唔係白痴
商場好多閉路電視 就算夠多人現場捉唔晒
其實後尾都好大機會上門

事後因乜拉先？和你shop唔係裝修
集思廣益

好難 因為商場cctv 如果裝修少人的話好易跟得翻

次次話不如唔好叫口號同blackbloc一班人衝出嚟話「咁不如返屋企」，你叫點改?

推，要降低成本提高效益

上次沙田彩色都照拉
不過風險係低啲既

倒瀉嘢呢個我又覺得對唔準中資或者藍店個目標..
反而搞到啲清潔姨姨(有啲係自己人 不過冇錢 乜都做)

不過雖然我唔支持 但都唔反對你媽媽用呢個方法

經過今日尻拉希望班人會明白

快閃點令商場閂門？如果無用 快閃嚟做乜？

但係彩色可以令佢地拉埋藍屍同港豬

咁又係 但係商場要諗到個合法而低調嘅方式影響藍店運作有啲難度

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

吹人 夠多
多人到集會 多人過年宵 搞掂

有難度 呢幾日無衝突都拉令好多和理非唔出 唔夠人數 我地要改變令到班和理非肯再出嚟

和你suck 3.0 聖誕揸爆佢第二個春袋

其實只要塞到咁
我地就唔洗勇武出手！
入去睇下

我推，而經彩虹戰衣緊，跪求大家轉裝la講到口水乾

一方面減低風險
一方面希望可以吸翻一家大細和理非

推！集思廣益

應該彩虹戰衣 走再換另一套彩虹戰衣

啱 便衣狗跟唔到

咪撚再幻想商場裝修，咪撚再比幻想佢地
咪撚再暗示做野就B.B.
真係衰d都要講，係咪裝修上腦？

而家點？
利申係淘大想去

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

商場真係唔好裝 太多便衣狗同cctv一定衰硬

Agger，和你shop唔同遊行，非前線果d唔好太拘泥black bloc，說好不被捕

黑色同彩虹戰隊互相掩護

個陣塞鐵就係混入到港豬打工仔
和你shop都要混入港豬藍絲 而並非刻意標簽自己比便衣狗睇

好難 商場空間有限唔似遊行
同埋黑色係商場作用不大

係

其實係must
再加個紙袋 扮shop 完
再唔係戴個gip 去

其實見你後生，帶埋口罩就係，都唔睇你著乜衫

最好混入大陸狗到

其實真係講左好耐

唔好black bloc

但好多人仲係全黑，仲要係商場戴黑色口罩

人地對家着全黑引你，然後撲出嚟咬你

你仲全黑出去真係講唔過

要文宣！
要多人先得！

咪撚再帶口罩
唔該

係 我地一定要進步 我地應該在暗 商場港豬係彩色戰隊最好嘅掩護

彩色戰隊加混入港豬藍絲根本唔一定要帶口罩

佢地咁樣拉法係因為佢地已經無方法分到邊個係藍絲買野邊個係和你塞，所以其實方向正確，唔好相認，咪叫口號，行來行去交足戲，睇野，有隊就攞住的貨不斷排，排到自己就返貨架換貨。廁廁所可以幫忙排隊。而加大家真係交唔足戲。
要等佢地完全分唔到，但係就塞到不得了。
如果佢地真係分唔到，佢地就會先自己臥底扮搞事引出大家跟著拉。自己醒目睇路。
商場一關鋪就要走，因為真係買野果的一定走，剩地唔走既佢地就知道你係和你塞，全部白色恐怖拉曬。

班狗已經咩色都拉，唔著黑衫反而保護唔到其他人

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

個個都港豬Look佢地咪拉埋港豬同藍屍囉

正解

口罩、年輕、黑衫，三大 TAG。
年輕就冇得搞㗎喇，黑衫同口罩不如唔好用，最好個樣再港豬啲。

啱 我地在暗佢地在明先係最安全方式

次次都港豬Look去shop
去附近黃店買杯嘢揸住飲

全部彩色戰隊的話根本無人需要被保護

係，大家唔該交足的戲！

先要夠人多
彩虹戰衣係必須！！

咁視乎果日有咩嘢人在場

快閃 快閃 快閃

flash mob
flash mob
flash mob

唔好再諗裝修商場 太多便衣狗一定被捉到

警曱月經，拉

和你shop係時候進階喇!!

甴近平

如果係嘅就拉埋港豬藍絲

呢句講中晒。

以前佢地在明我地在暗，而家相反咗。

換句話講，你身上有任何distinct特徵既話
第朝你可以等收預約被捕電話
狗仔隊跟蹤都慳番

拎埋戰利品去shop

你講笑呀？知唔知商場幾多cam，前幾日有個紅衫和你shop,離場即被捕，100%入硬罪，太易認！

點睇都要港豬look
最好輕裝啦

我地混入港豬藍絲
風險先會低 到時候等班便衣狗慢慢罰企

彩色戰隊前提係混入港豬藍絲

唉，首先要後生仔識得「忍口」先...

我覺得唔好太鮮色，普通既黑白灰杏色衫就得。

真 唔好再帶口罩

塞爆佢都ok
齊齊shopping

我講左好幾日啦
都冇人聽我講照樣blackbloc 口罩hoodie
心鳩淡

彩色戰隊唔需要相認 唔需要集合一大群人行 咁只會令狗認定目標 只要混入港豬藍絲入面 發揮空間就大好多
可以以藍店美心元氣同屋企人坐成日 可以慢慢塞廁所 可以買嘢攞住啲貨排完又排
我地只要在暗班狗在明的話 風險減低

齊齊shopping 幫下香港經濟

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/posts態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

啱 最大路嘅衣著就得

檢討完一定有進步嘅

唔好心淡 一齊檢討進步
我地一定會贏

咁又唔使著到咁鮮色既 著返普通個啲去街衫
唔好帶口罩 唔好blackbloc

啱

佢有冇做過啲咩先？

街仿行街

啱 再用唔同手段去影響藍色運作

出街大把人著黑衫黑褲
所以彩虹先好

我覺得可以試一次既
因為街坊同black bloc都有自己作用

彩虹戰衣
完全和理非 嗌口號shopping
無得救人 唔可以還手 因為太易認

black bloc
裝修 打波救人
係商場一定預俾狗咬
而且小心被跟返屋企

討論下 和你 shop 2.0

其實彩虹衫塞爆商場嗌口號真係無撚敵
因為只係市民行商場
大家無犯法 佢無方法搞你所以先鳩拉

但記住所有人都要帶多套衫換
商場收左工就一定轉街坊look走/轉場
不被捕先係重點(即使係鳩拉無犯法)

p

如果全部人彩虹的話 就唔需要blackbloc保護 商場唔係一個裝修好地方 太易比便衣狗捉到
彩虹戰隊不合作運動仲好 塞下廁排下藍店真正混入
唔需要做到咁揚

行街緊係彩虹戰隊裝束啦

啱 連尻拉嘅機會都唔好比班班便衣狗

人地都識轉變玩便衣
點解仲要堅持black bloc

行到攰我會帶媽媽去美心元氣坐下
一唔小心好輪盡倒瀉咖啡

而家黑色衫同螢光粉同一樣效用，成為 優先比拉標記

我地要進步 我地在暗先會贏

遊行要黑衫 但商場著黑衫就唔係一件好事

會唔會統一著黑色西裝, 打條汰。
咁入場比人拉都可以同個官講係同客開會所以著黑色。

無意思 混入唔到班港豬藍絲 一樣會比便衣狗定為目標

應該講睇情況，要唔同行動用唔同顏色

唔好叫口號同唱歌呀，只要人數夠，乜都唔駛做，唔好用口號同唱歌刷存在感。

記住，和你SHOP最高境界係，狗想捉嘅示威者「並不存在」。

真心唔明點解仲要blackbloc

要解釋幾多次先明咩嘢叫示威者不存在?

up

啱 我係港豬嚟㗎我嚟行街 只不過我排排下元氣又唔想食 我便秘要去耐啲洗手間 我唔小心倒瀉咖啡

之前成班人食薑片唔work咩 點解無再推？

係 明明個陣好成功
入去坐低霸住啲位仲好過係出面比機會啲仆街報驚

咁又唔好，食一兩碟壽司啦。

藍店最好就係坐好耐，食少少。

再攞返兩三個袋 做「真」shopping

好啊

一杯檸水坐成日有無得諗

去黃店shop 之後攰就去藍店坐返大半日

push

街坊look

推！

前提係要人多，然後集中行幾個商場，再以人數塞爆商場流水式咁行街。重點係唔需要blackbloc,甚至口罩都可以唔使帶。

Push

係 希望可以令到多啲一家大細和理非出翻嚟

都係嗰句，shopping 就咪鬼留戀嗌口號唱榮光...
靜靜地流水式行晒咁多層

啱 好似之前塞鐵咁 混入港豬就慢慢行街

大陸網友有幾句講得幾啱，其實有啲嘢係慢慢見效果，但香港人就急切要一下見效。

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。
等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。
等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。
等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

但咁樣班狗剩捉黑褲都高機率中。。。

我明白 但當今日咁多手足被拉的話希望有個方法可以改善一下 目的一樣癱瘓商場

係商場嘅行動唔可以過激 我齋坐齋排隊齋塞廁所的話吹唔漲

彩色唔可以行得太前

根本唔洗集合人行 混入港豬堆中入店入廁所

真

之前沙田班區議員話諗住當選之後喺新城市開一次會， 不如我哋叫十七區輪流喺目標商場嗰邊開會

今日有個著紅衫都比狗打

彩虹戰衣 帶多幾件衫
換多幾次衫就跟唔到你

試下唔集合唔好成堆人係商場行 唔好比班狗認定成堆人
各自行動做街坊去塞下藍店塞下廁所

我係真街坊港豬嚟 我只係習慣入元氣飲綠茶坐幾個鐘 口號都唔洗叫

拎埋個篋扮大陸人

有得諗 我拎個gip去廁所又麻煩啲 入去藍店又要霸多啲位

依加將 小型裝修包裝成和理非
小朋友先有咁大風險
要裝修就係快狠準
要唱歌遊街就唔blackbloc 戴口罩就做到既級數

依加要去淋水 推架 掉玻璃 再搭單慢慢遊行⋯
先俾人拉晒

建議 ： 和你shop要再分成 前線隊 同 掩護隊
唔好記錯自己身份 唔好諗住推完貨架 私了藍絲後仲可以慢慢行

掩護隊 自己預人 唱完國歌就開始商場亂跑 練跑
前線隊 就做自己野 完即散場 唔好停 唔好留

不過商場行動真係有啲難度 始終人數唔夠同太多便衣狗 好易比狗咬
認同你講應該要分清裝修同和理非 如果商場就盡量和理非好啲 唔洗靠破壞 夠和理非塞藍店齋坐一樣可以低風險達到目的

一定有用過一堆人行叫口號 有咩事最多叫返兩碟壽司

啱啊

已經唔夠人打，仲叫口號同屌狗話比對家知你係邊

人地一聽聲就撲出嚟咬人，根本就攪炒

其實嚟幾日已經好多人講左好多次

但到今時今日仲有人全黑入商場，真係揾命搏

嚟個推

目的要認清

入商場叫口號作用真係唔大
直接入藍店坐好過

就係唔夠人呀麻

夠人班狗俾人打死

大家要度既橋就係

有人肯做 但人數唔多 點樣癱瘓商場 又減低被捕

比如說：

有小組想出手 就發動

1231 730 和你shop
745 開始唱歌 大部份人只係口罩 和你lunch既裝扮
唱完就練跑 跑亂個場
745 -800 就會見到一百人周圍跑
便衣狗跟蹤又有難道 有人跟你跑就賣甩佢 反正都係亂跑

如果佢四人一team跟住你
就係人係鬼一眼睇到
小組自己做野

諗起有手足入元氣食薑嘆茶

仲有WiFi 風險低好多

最緊要係人唔夠

唔建議 好似今日咁乜都無做都拉 如果到時候咁多人跑班便衣一定會有借口拉
點解要比便衣標記咗我地 到時候又會好似今日咁
各自混入街坊堆港豬堆用合法方法癱瘓已經可以

所以要改善方法令風險降低 一家大細中年和理非敢出嚟 用合法手段幫手癱瘓 齋坐藍店我諗佢哋會做掛

其實以前仲會去Starbucks 時已經好少去因為永遠有班仆街係到齋坐已經唔想去
大家想搞藍其實唔裝齋佔領已經得？

Pish

我都係咁諗 明明之前齋坐元氣好成功 可以至少癱瘓藍店先 混入港豬堆行動

咪撚再提出任何叫小朋友裝修既橋
害死小朋友
咩掩護呀, 咩BB, 都係仆街
商場一定係極重狗, 掩咩撚都死, 一定要和理非, 唔撚狗

一定要屌柒所有教/暗示小朋友如何「安全」裝修既POST

其實根本唔洗叫新年口號 一大班街坊裝約埋入店鋪唔買都睇下就已經得 店鋪入面行到攰咪坐底休息下 叫杯水飲

不過呢個方法始終好慢同睇落無成效
黃色經濟圈既一招
對街頭抗爭就無咩用

真 商場裝修一定比狗咬

但呢招成效一定比起集人叫口號高 而風險真係低好多
成效係慢的確係缺點

同埋唔知咩事既只會覺得好旺場反而多左人去

我媽媽好鍾意去元氣坐 佢好鍾意飲綠茶

遊客可能會上當
但我地夠人做埋排隊撚的話就等佢地慢慢一齊排

夠人就做咩都得
但你睇依幾日

要好多人肯咁靜態去抗爭先得，同埋始終唔會令商場關門，真係要齊齊坐足一整日先有效果，效率好低。
我支持街坊裝叫口號巡遊唔裝修

行街window shopping 就算拉咗都告唔入
塞爆商場黑心店無生意已經達到目標

我諗就係呢幾日集人叫口號之後尻拉嚇到好多和理非
希望可以改變方式令一家大細都會一齊去元氣飲綠茶

做野就black bloc 行街就彩虹 做完野就除外套

醫護口罩夠做 韓星口罩太明顯

但問題係呢幾日被拉咗嘅之後未必敢再出 同時亦令好多和理非唔敢去shop 拉親都係手足係因為blackbloc加一齊行 如果彩虹戰衣各自混入港豬堆藍絲堆進行不合作運動會唔會比較好

一齊入元氣 飲晒佢d綠茶 食晒佢d薑

但呢幾日就算唔裝修都比便衣狗亂咁咬

要分到果日目的係裝修定遊行好似好啲
但手足自決啦
我自己覺得遊行就係遊行口號屬主線任
裝修快閃係開花任 唔應該mix 埋一齊

商場做野風險大 加上咁多便衣狗
好易被咬

和理溫佔領Starbucks 義補點睇

其實和你shop 最逼切 唔係行動點做 (好多人已經講緊要盡量低調)，係認真問下身邊既人點解唔參加係唔夠文宣定點

如果長期得幾十至百幾人，根本唔會做到商場落閘(除非有人搵命搏)。最盡只可以target 幾間藍店

我拎住gip嚟食希望唔會阻到人啦

推呢個！

相信係因為行動方式令好多一家大細和理非卻步

加上成班人集合行同叫口號都比狗尻拉
倒不如我地在暗混入港豬堆慢慢塞

商場和你跑？

一個漆彈掉埋去即走

一跑就分得出手足同港豬 之後就亂咁拉
係商場最有效應該混入港豬堆

今日俾狗打嗰個手足着紅衫

要睇情況 好多便衣狗 商場行動好易比狗咬

我都知 如果乜衫都打的話
我地混入港豬藍絲一齋攬炒好過我地比狗標記

我地在暗佢地在明先正確

正常黎講警方一定知示威者會去邊到 (因為要人既行動就要做文宣)，個別示威者可能會俾便衣man-mark。
呢樣野係無得避，所以好logical 黎講 示威者應該係會盡量低調，變成唔顯眼既攻擊目標，同埋去本身已經高人流既地方。

係無攻擊目標之下，警方一定會多左拉錯人既風險。同埋若果去到最盡無差別成間店既人拉哂，又或姐stop&search，堆唔關事既人就會怨聲載道，仲可能唔會敢再入多人既鋪頭(因為無人知入邊係真係多人，定示威緊)。

若果真係去到呢步，社會會有一種緊張恐懼既氣氛去長期影響消費意慾同經濟，打擊絕對比商場落閘一日大。

所以照道理警方就唔會喺無明確目標下亂拉人既，不過佢地行動一直都好難理解

同意
要每令黑警錯誤暴打港豬藍絲
除咗黑衫 黑警就會打錯目標

有行動裝修既兄弟 要忍一忍手

首先，要記錄上水與及九龍灣兩個商場今天放狗🐶，跟着調整心理，

我覺得黑警由２４號開始（多名香港市民平安夜於旺角排隊被黑警搜身），越來越濫捕，與及擺很多便衣係商場，

而我覺得穿着什麼顏色衫褲不是重點，２８號上水一名年輕人穿着紅色衫也被幾個黑警亂棍扑到流血，

我建議勇武衝衝子暫停裝修（報仇可以改其他日子進行），和理非於商場繼續和平和你SHOP，發現有便衣在場，圍內互相通知，克制冷靜處理，

香港人，報仇，戰鬥到底，加油！（一齊抗警暴，反對警暴加薪）

便衣狗 起衝突
搵自已友 撞兩下就得喇

天真撚 重以為 你唔搞事就 入你唔到咩
天真過天真嬌

你去冇和理shop嘅商場行個圈，大把黑褲黑絲

真wo，著返平時自己出街衫，唔洗戴口罩，但就冇得打狗一定影到！

認同 我地低調先令可以狗咬錯人

睇清楚先屌？
係話唔洗集合各自街坊look阿on9仔

唔通以家有集合 同著同一隻色
係咪8點時代等 你都ON9

我講緊天真撚 以為自已唔搞野
就以為POPO冇得做野呀 ON99

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實曱甴俾左隻好牌我地，真正和理shop係咪應該咁樣？

唔知你想表達乜
或者有乜實際建議

我話你坐係元氣入面 幾個鐘 唔食野
POPO都可以拉你遊蕩罪 非法集結
加多條 懷疑你藏有XXX
天真嬌

唔好唔比建議淨係一直話天真嬌
佢要咁尻拉實會拉到港豬藍絲 攬炒囉
你叫杯檸水坐半日都得啦 玩下Starbucks 又塞下廁所得唔得 各有各行動唔洗相認
好過依家集合一齊然後被拉嘅一定係手足
你又有乜高見

拉到港豬藍絲 有幾攬炒 會告佢地咩 會打佢地咩?

你叫杯檸水坐半日都得啦 玩下Starbucks 又塞下廁所
全部拉得 遊蕩罪2年

你係商場有幾分散? 幾千友APM都塞死喇
你估你個個場都係海港城咁大呀

咁你比下建議

網上公開俾建議 唔會俾你呃到

公眾聚集中倡議使用暴力
任何人如無合法權限而在公眾聚集中發表任何聲明，或其所作出的行為，為意圖煽惑或誘使他人作出以下作為，或為其明知或應該知道相當可能會煽惑或誘使他人作出以下作為者 —— (由1970年第31號第15條修訂)
(a)殺死任何人或任何類別或群體的人，或傷害他們的身體；
(b)摧毀或破壞任何財產；或
(c)用武力或威嚇手段永久或暫時剝奪他人對任何財產的管有或使用，
即屬犯罪 ——
(i)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(ii)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁2年。

你on9
而家叫你教人裝修咩?
和理SHOP從來唔駛勇武

和理SHOP從來唔駛勇武
哦 咁算唔算割勇武
勇武原來冇撚用

唔撚好理佢算
膠都廢事比
On99

Hl和你shop，坐係到不消費就走，完場即捕無得走

咁有無咩建議可以減低風險

無被起訴應該唔洗驚
彩虹戰衣一定安全好多

係 最好就留張元氣綠茶單據